UBER 數錢集氣區

美團升到嘭嘭聲
Uber Eat仲唔想到冇朋友？

入左幾多

升凸晒 財報一出大插

今鋪係淡友贏咗

冇事啦 3%
聽朝升返

累埋lyft 本身2隻都有call

老美揀call 睇邊個網揀條款好用d

收錢

推返上水先，見低位入左少少。